愛爾蘭取消中國防護裝備訂單

Coronavirus: Murphy confirms Chinese PPE order failed

唔係被人搶咗批貨咩？

抹鞋口罩
邊個要？

明明講佢搶唔贏

樓主小學雞唔識英文？

內文講生產量不足，比其他國家搶走左

有冇巴打可以總結下支那貨俾幾多個國家CUT單

He said he had only found out on Thursday that "intense international demand" had scuppered the bid, but that would not give up.
冇CUT喎

究竟你班友標題黨夠未
成日亂譯/整啲錯新聞title引人向個錯方向討論

樓主英文5**?